英國戰線打法

當年1984 簽Joint-Declaration時候，其實只不過是宗主國英國同 PRC之間的一場協議，全程港人跟本就冇話語權。

但實際上，聯合國1960年訂立《給予殖民地國家和人民獨立宣言》，提到︰根據聯合國憲章所尊崇之各民族享有平等權利及自決權之原則，各民族一律有權自由決定其政治地位，不受外界之干涉，並追求其經濟、社會及文化之發展，且每一國均有義務遵照憲章規定尊重此種權利。

即使在1972年PRC取代ROC在UN入面席位，在翌年Res. 2908 將港澳剔出殖民地名單，逼使英國同PRC談判。我地的自決權依然存在。
見

要打呢條線，就要同全世界講當年英國同PRC deal 是 同 德蘇互不侵犯條約 冇分別，中國是非法霸佔香港土地。港人將行使自決原則

推
今晚有英領集會
8pm

up

但係公立教育，社會組成都滲透哂。民主自決可能效果唔好。

推

公投先，假如成功就現時影子內閣(388名區議員)組成臨時執政聯盟，再在指定日期內舉行大選選出新特首，上下議會

Push

係選就唔好再叫特別行政區首長啦

Pish

推左先

當年司徒華班撚樣騎劫香港人意願都係罪魁禍首黎 個時民調根本大多港人都係想維持現狀

當年大家唔夠膽講出口姐

其實沉默大多數心入面都係想英治

英治定英美港盟，大家都識揀

睇埋聽日大選結果點先，好驚又唔過半數，脫歐無了期